有咩皮錶好推介

老實講我剩係諗DW呢隻港女錶

budget £60-80
姐係大約HKD$600-850

最多去$1100

junghans

[quote]老實講我剩係諗DW呢隻港女錶
DW呢隻好多人戴都幾易撞款喎。樓主考唔考慮加多少少買Tissot Everytime? 起碼話晒都瑞士機芯但都只係around$1500蚊度，幾岩新手戴！

呢隻幾靚

Thanks 各位巴打